湯家驊：無手令搜查是要避免證據被毀滅等情況

講開毀滅證據⋯⋯

立法會保安事務委員會委員涂謹申認為，授權指定的警務處人員要求有關發布人士移除危害國家安全的信息既做法，影響香港既資訊自由，亦可能會造成寒蟬效應。

身兼資深大律師的行政會議成員湯家驊表示，在特殊情況下，助理處長級或以上警務人員可授權，在無手令的情況下，進入有關地方搜證，是要避免證據被毀滅等情況。

===

東德政權都係咁諗

佢算唔算提緊水

我最撚憎泛民就係去到呢D位既回應都係軟弱無力
我已經唔望佢地去打
但講野可唔可以硬番少少

為左加料

話就話要有助理處長授權，但係個PC仔爆撚咗你門佢係唔撚係都話有授權你又信唔信啦

可能依家已經簽左blanket approval
駛撚一個個Case簽咩

十一哥d 閃卡

可唔可以唔好再講白色恐怖，寒嬋效應，言論自由呢三樣野 其他野唔識講？

依家啲搜令都已經係亂鳩嚟架啦，屌

最好每人每戶裝Cam啦，每人做既野無被Captured到都會成為法律漏網之漁

毀滅乜嘢證據？

張貼紙？定白紙？

我想問下黑警上次拎搜令係幾時?

為避免毀滅證據，全部人要戴上GPS手腳環，action cam 24小時 live data

原來要證據？

老實講班泛民根本就係淆, 佢地連講野都就住就住

方便衰十一都無事

起底
樓主經常貼建制派新聞
同文匯大公無分別
上一頁